你班曱甴最好就同我乖乖地留低係機場

千祈唔好走啊
放心我地真係唔會放TG 安心留低啦
只要我地封晒出口
你班曱甴就會留晒係間曱甴屋入面任我地舞
可以慢慢同你地一個一個玩秋後算帳
放心喎 真旅客有晒證據支持佢地身份我一定放佢地走
至於你班曱甴啦喎 等我地今晚慢慢一個一個記低
之後慢慢同你地算帳
仲輕鬆過係出面拉人
TG又唔駛放 楜椒又唔駛開
我地今晚個行動好斯文 放心啦
記住留低啊

記住唔好走啊

blocked

好勇武果啲核心示威成員
今次仲唔俾我捉到你